水冷問題

是咁的,小弟用緊 Xigmatek Scylla 240 推緊 RYZEN 1700 長超 3.8 待機都溫度 42度
想問換 Corsair 嘅 H100i v2 定 H110i GT 好？

42度好正常喎 唔超頻應該無須要水冷啦 要型另計

自膠 原來你用緊水冷 唔駛理我

個水冷好似唔夠力 一打機成間房成個焗爐咁

建議你好似我咁自砌銅排水冷

無筆直
有錢緊係想自組水冷

自己間房有無開冷氣呀
temp delta唔夠大傳熱都會差d

平少少玩Swiftech Prestige或者EK Predator啦,有個絲打提過呢兩隻
240定360睇你機箱決定

開風扇

機箱係Corsair 270R win

其實會唔會係你間房熱
換左你成間房仲熱

你部機整到你間房好熱既話
你個散熱係好撚勁

顯示卡同Cpu都長超
一打機就會熱死

唔打機會溫差會正常啲
廳開冷氣都會入到房

一就大工程啲整個通風系統將啲熱氣整出街啦

有FF過好似冷氣機咁擺出去

一就再升級cpu

Cpu 換咗半年都無

機背出風拉條風喉出街囉

佢整到你間房熱唔係代表佢已經幫cpu散左好多熱咩

你個水冷咪成功張CPU啲熱散咗出來囉.你仲想點哩?